陳同佳跟你有段情，我也為你高興

用國安法身分見証，最不可靠是聲明

襯痛佳？

你邊間教會?

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

泛民無人能得勝 剎風景

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽